[惠賢雅集] 蔡惠賢 Horsie (Duckie) Choy 討論區 (18) 唔識開

嘩

韓哥

主唱！！！！！！！

主唱+父子line

牙性啊

好刺激....

偉molamola

到底邊個最終c呢

睇開咗

多得禾鴨唔少

留名等睇牙潔扮可愛

jr

雙金正路
But偉.......

X is who
牙奎都無既話

要爭x位

放心
一red就追

見到偉仔想喊.....

完全冇興趣追

漢！

真係漢

曜B c位

byebye

咁樣玩鳩垠尚
幾乎次次都喺出道位

仲有偉同奎
點算好

我已經唔知偉係因為咩喊

曜b
呢團追硬了

X似wei

一齊

明明佢人氣都好高雖然自己one pick 有入……但其他仔仔我都好想佢地入………

希望係

一齊+1

差kmg希望x撈到kmg

奎呀 爭你咋

奎奎

X: 奎/偉/紅毛

衰撚過上季

金奎please

kmg kmg kmg

牙晶有兩秒鏡

Reli want to cry

紅毛毛個樣好灰咁

無諗過x係呢4個

同亨俊約定咗

假希望

唔好喊呀亨俊.. 心好痛呀屌

除左紅毛係好感
其他3個都係幾鐘意

佢仲喊得勁過自己第四

睇到我好辛苦

唔係x 候補嘅仔仔都要加油

都無諗過呢4個入唔到
以為佢地係穩

集氣kmg

偉冇咗...

屌

屌仲fo去牙碩度
jr3.0

尾二...

myteen快啲回歸

尾二：虛

虛呀虛 返去星船一定會走花路㗎... 對唔住

傷心中

牙虛偉仔我都好鐘意
諗都無諗過佢地唔得...

X之爭：旻奎 vs 垠尚

講X喇要

實力真係冇用

有
啲人話佢同101娜英一樣

奎呀 要守承諾呀 同亨俊一齊出道好唔好呀

X位：垠尚

旻奎

唉 想死
我燈死曬自己鐘意既

紅毛

痴撚線㗎你老味對唔住啊我燈死曬你地痴線㗎早知唔po咁多你地啦點解會咁啊可以點樣繼續睇你地

真心12-20可唔可以都出一團

下班，太細個

每季FINAL 個個都屌晒鬼
唔敢再真情實感去追

可能會好似jbj果啲咁
唔好灰心！！！

冇諗過會做燈神11個位唔夠啊

亨俊同奎衝埋一齊攬

如果追曬既話要洗好多錢

亨俊可唔可以走一走開等我黎

屌你老母蔡惠賢燈死我偉不得好死

唔想佢唔開心 事實佢個樣真係好傷心仲同屋企人講對唔住我真係hurt到痴線

事實係我都仲喊緊...

唔知點好

死賤種垃圾蔡惠賢 pick親邊個都跌 一唔提喊車佢哋就出咗道 呢排狂提牙偉佢就出唔到道 屌你老母

我喊到好攰⋯⋯應該一排都唔想上連登啦 多謝大家呢幾個月一齊傾404

你都唔好太傷心啊

感謝大家對我家翰潔的支持，之後請繼續多多關注我家牙潔，感謝大家

好開心同到你一齊出道！！！

我嘗試接受佢

恭喜所有出道組成員

痴線

作為一個只係睇左幾集404 既meanduck
在此表示唔介意各位繼續討論404
呢度傾咩都好舒服

diu 點解我有返P 牌既

你喺上個post我已經發現

都係呢幾日先開始追
都明白大家pick入到入唔到既感受

即刻唔想發言

agger 每個仔都值得走花路呀呀呀

簽售見
仲唔認自己雜追
口口聲聲最愛黃吻完但都未去過簽售

李鎭赫？ 真係唔紅架喎 咁都入唔到
都明點解佢前幾次排排名咁高

咁？ 之前好似1pip絲講

有既一會追
個個都好鐘意

無諗過自己鐘意個d分得咁散..
望完個銀包開始驚

第二季我鍾意嘅都係咁我係追晒

點都要追係睇con如果佢地撞曬一齊開就pk

我為你銀包默哀一分鐘…不過如果個假想團成事嘅話我又肯定追

woollim bnm出道嘅我又想追………

怕我想追都無得追 music works霉到咁
淨係可以追vlive 諗起都想笑 幫我慳錢呀？

MYTEEN連日本活動都少....
國內活動又少..
去一場X1簽售既錢夠你去MYTEEN全勤

公司傻極都會襯佢2個仲有熱度cb幾次掛..

myteen 好似幾易追咁
未紅得好誇張應該有好多福利

唉music works 真係好伏佢之前都伏過在奐………
有冇人可以帶佢兩個走…

之前嚟香港都免費fanmeet
我睇片見有啲人拍手拍左幾次 拍到佢地認得你會同你say hi 又會有互動

唔知 因為間公司真係傻既
對上一次come back 聽聞都係fans眾籌先出到

對粒星零經濟效益既禾鴨

女女女

reli
real 期待

edit 左係撚字

成班絲調教海南雞巴

。

oh？你逐個㩒咁辛苦？

???

testing ,14秒就負！

新人lm

你個名

好傷感

唔通吻完明知大大隻禾鴨坐陣都落去做gym 咩

安俊英年早逝

終於改到

啊好想改呢個

但係啱啱先改完名應該唔得

哈囉新人

歡迎呀

咁熱情我會怕醜

對唔住手殘負皮左

哇係傳說中嘅海南雞巴

哎呀錯手打錯字

咁惡嘅依家啲人打錯字咋嘛

其實偉仔都唔靚仔 禾鴨不如唔好追佢啦

本身都肥

上次越南佢條腰又幾幼下

鴨鴨我愛你！

hi
新人留名

hi禾都係新人

好耐冇見

牙利咪扮=.=

hello

忙牙

無扮

又係啡格真係好想大大力咁索佢件衫
一把一把車勁佢
用條撚
大大力拍落佢塊面到
啪啪作響
之後一野隊入佢個口到
"含啦八婆"
再光速抽插
射到佢成條喉,成個嘴都係精
呢個MOMENT
一野撕開佢件衫
大大力吸落佢對波到猛吸
雙手摷佢老西再除佢條褲
之後唔洗講啦
Hi到佢上天宮
射到佢全身都係米青

西口西面呀嗱?
討厭毒向左走向右走呀嗱?
串我呀嗱?
食精啦八婆!

屌佢老母
我喊撚咗

屌佢老母牛屎佬入月台打
打嘅係普通市民
然後一個警察都冇

你地返咗去未？

白衫牛屎佬屌你老母

振作振作

你地去到安全地方未

仲要入撚哂月台度打

呢啲你唔宵禁？
同67暴動有咩分別呀？
呢啲就真係暴動喇

好撚嬲好撚心痛呀屌

unfollow咗條八婆
講得出好彩唔喺香港 不如直接剪埋passport同id card咪撚返嚟

元朗好似有條牛屎佬心臟病

狂賀現眼報

屌佢老母 karma啊
依家蔡惠賢都識啦

請問這裡有無負責人，為甚麼姜敏熙和宋亨俊有這麼多負皮，
而沒人監管或移到團飯post，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到唯飯post，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些負皮，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

佢係咪痴撚左線呀

點解頌可以覺得唔關自己事？
如果自己屋企人比人打 睇你頌講唔講得出
班黑社會依家咩人都打
警察都唔會幫到你
希望可以睇到有日鴨姐你大戰佢地

皇天擊殺！！！！

推

嬲到瞓唔著！！元朗meanducks你地安全嗎
呢一刻真係好想自己好似禾鴨咁無憂無慮但我真係做唔到

蔡惠賢死港豬出少句聲啦！
香港就嚟死喇！

小心呀
啲牛屎佬唔係人咁品
大肚婆都郁

辛苦曬

唔知有冇元朗人？今日出入小心

屌你

頂我笑左

無笑埋右？

好低趣但而家咁既時勢反而岩洗

肥絲我老4嚟

reli

笑埋右

屌 比你講咗 又未睇完就覆

係咪唔gur？出嚟隻揪！

我好想比利利打

痴線？

好想瘋狂同你打交

你有腹肌？

我想同你瘋狂

你做愛勁？

你射精sir教我一定勁

我淨係同做愛勁嘅人做愛...e.g. kai jai<3

講明先 我1001咗唔開

仆街笑撚咗

我笑右✊🏻

真係好耐冇聽呢句

肥絲

第一，咩撚都唔好講簽撚左佢先，仆街何妖玩到咁大獲想走佬美國，屌你老母返大灣區啦：

經過呢個月 尤其是今日 我諗大家都明
香港人嘅人身安全已經無任何保障
政警鄉黑一家親
希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

仲有呢個！！！
Meanducksss gogogo
記得要禁埋email confirmation

下個post再post！

好